{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023300?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 소나무한그루펜션(18.5월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者の場合は入室できません。 予約人数から追加される人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することもあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒にすることができるペンションでない場合は、ペットと一緒にすることはできず、その理由で払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約が可能です。 予約特典としては、メゾネットタイプの部屋や児童、幼児と一緒に過ごす際の安全に注意してください。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。 バーベキュー場は午後5時から10時まで利用でき、炭とグリルは別途費用が必要です。 近くの観光地としては、ヒョプジェ海水浴場、ビヤン島、グムヌン海水浴場、グムヌン植物園、ダマパーク，サボテン村、ハンリム公園、ヒョプジェポグ、オソロク、神話ワールド、ガラスの城、済州航空宇宙博物館、済州国際学校、方林園、サンバン山、龍頭海岸などがあります。 これは自動車基準で表記された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加される人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加される人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にすることができるペンションでない場合は、ペットと一緒にすることはできず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金や料金表の誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの部屋や児童、幼児と一緒に過ごす際の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。バーベキュー場は午後5時から10時まで利用でき、炭とグリルは別途費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては、ヒョプジェ海水浴場、ビヤン島、グムヌン海水浴場、グムヌン植物園、ダマパーク、サボテン村、ハンリム公園、ヒョプジェポグ、オソロク、神話ワールド、ガラスの城、済州航空宇宙博物館、済州国際学校、方林園、サンバン山、龍頭海岸などがあります。"
        },
        {
            "question": "観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "これは自動車基準で表記された距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 896
    }
}